<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">HealthWalk</string>
    <string name="map_activity">Mapa de centros de salud</string>
    <string name="ubicando">Ubicando&#8230;</string>
    <string name="ubicacionActual">Usted está aquí</string>
	<string name="clickMarcador">Click para ver más</string>
	<string name="rutaACentro">Ruta al centro de salud</string>
	<string name="ruta">Ruta</string>
	<string name="miUbicacion">Mi ubicación</string>
	<string name="errorSinServicios">Los servicios de Google no están instalados en el terminal. Si es posible, instálelos.</string>
	<string name="errorVersionServicios">La versión actual de los servicios de Google no es compatible con esta aplicación. Si es posible, actualícela.</string>
	
	<string name="databaseError">La base de datos no pudo cargarse, algunas ubicaciones no se han encontrado.</string>
	<string name="errorCentrosSalud">No se pudieron encontrar centros de salud</string>
	
	<string name="centro_salud_activity">Información del centro de salud</string>
    <string name="nombre">Nombre:</string>
    <string name="ciudad">Ciudad:</string>
    <string name="telefono">Teléfono:</string>
    <string name="direccion">Dirección:</string>
    <string name="llamar">Llamar</string>
    
    <string name="preferencias">Preferencias</string>
    <string name="actualizaciones">Actualizaciones</string>
    <string name="tiempo_minimo">Tiempo mínimo</string>
    <string name="tiempo_minimo_sum">Tiempo mínimo en segundos entre actualizaciones del GPS</string>
    <string name="distancia_minima">Distancia mínima</string>
    <string name="distancia_minima_sum">Distancia mínima recorrida en metros que provocará una actualización del GPS</string>
    <string name="prioridad">Prioridad</string>
    <string name="prioridad_sum">Prioridad que seguirán las actualizaciones del GPS</string>
    <string-array name="prioridades">
        <item>Equilibrio batería-precisión</item>
        <item>Alta precisión</item>
        <item>Poca batería</item>
        <item>Sin apenas batería</item>
    </string-array>
    <string-array name="prioridades_valores">
        <item>PRIORITY_BALANCED_POWER_ACCURACY</item>
        <item>PRIORITY_HIGH_ACCURACY</item>
        <item>PRIORITY_LOW_POWER</item>
        <item>PRIORITY_NO_POWER</item>
    </string-array>
    <string name="mapa">Mapa</string>
    <string name="radio">Radio de búsqueda</string>
    <string name="radio_sum">Máxima distancia en km entre la ubicación actual y un centro de salud</string>
    <string name="tipo_mapa">Tipo de mapa</string>
    <string-array name="tipos_mapa">
        <item>Híbrido</item>
        <item>Ninguno</item>
        <item>Normal</item>
        <item>Satélite</item>
        <item>Terreno</item>
    </string-array>
    <string-array name="tipos_mapa_valores">
        <item>MAP_TYPE_HYBRID</item>
        <item>MAP_TYPE_NONE</item>
        <item>MAP_TYPE_NORMAL</item>
        <item>MAP_TYPE_SATELLITE</item>
        <item>MAP_TYPE_TERRAIN</item>
    </string-array>
    <string name="color_usuario">Color del usuario</string>
    <string name="color_usuario_sum">Color de la ubicación actual del usuario</string>
    <string name="color_centros">Color del centro de salud</string>
    <string name="color_centros_sum">Color de todos los marcadores de centros de salud</string>
    <string name="color_centro_mas_cercano">Color del centro de salud más cercano</string>
    <string-array name="colores">
        <item>Azul</item>
        <item>Verde</item>
        <item>Magenta</item>
        <item>Naranja</item>
        <item>Rojo</item>
        <item>Violeta</item>
        <item>Amarillo</item>
    </string-array>
    <string-array name="colores_valores">
        <item>HUE_AZURE</item>
        <item>HUE_GREEN</item>
        <item>HUE_MAGENTA</item>
        <item>HUE_ORANGE</item>
        <item>HUE_RED</item>
        <item>HUE_VIOLET</item>
        <item>HUE_YELLOW</item>
    </string-array>
    <string name="modo_desplazamiento">Modo de transporte</string>
    <string name="modo_desplazamiento_sum">A pie, en coche o en transporte público</string>
    <string-array name="modos_desplazamiento">
        <item>A pie</item>
        <item>En coche</item>
        <item>En transporte público</item>
    </string-array>
    <string-array name="modos_desplazamiento_valores">
        <item>ANDANDO</item>
        <item>COCHE</item>
        <item>TRANSPORTE_PUBLICO</item>
    </string-array>
        
    <string name="acerca">Acerca de&#8230;</string>
    <string name="acerca_de_info">HealthWalk es una aplicación para dispositivos móviles con SO Android.\n
Ha sido desarrollada por Alejandro Lopez Espinosa, Oscar Gonzalez Ossorio y Stoyan Veselinov Andreev para la asignatura Sistemas Móviles de la Escuela Técnica Superior de Ingeniería Informática de Valladolid, España.\n
La aplicación usa el API de google maps para mostrar la locaclización del usuario, y de todos los centros médicos cercanos que rodean al usuario en un radio específico medido en metros.\n
La versión mas antigua del API con el que la aplicación funciona es la 16 (Android 4.1, 4.1.1 - Jelly Bean), y la versión a la que esta destinada es la última, 21 (Android 5.0 LOLLIPOP).\n
Esta implementada en Java, y 3 lenguajes Naturales: Inglés, Español y Búlgaro.\n
El público al que va destinada la aplicación son personas que tiene urgencias médicas o personas que no son familiares con su entorno y no saben donde está el centro médico más cercano.\n
</string>
    
    <string name="ayuda">Ayuda</string>
    <string name="ayuda_inicial">Cuando inicie HealthWalk lo primero que verá es su propia localización marcada con un color verde.\n
Lo siguiente que verá serán los todos centros médicos en rojo, y el más cercano en azul.\n
Puede acercar o alejar el mapa cuando quiera.\n        
Cuando seleccione un centro médico se le mostrará el nombre, dirección, ciudad y teléfono del centro, junto con dos botones, Ruta y Llamar.\n
Si pula Ruta la aplicación le mostrará el camino más rápido y la distancia que hay hasta el centro.\n
Si pulsa Llamar la aplicación marcará automáticamente el teléfono del centro médico que haya elegido.\n
Para acceder a las preferencias pulse sobre el icno de preferencias en la esquina superior derecha y elija la opción que desea modificar.\n
Cada opción disponible para modificación está explicada de forma clara con un texto más pequeño debajo del nombre de la opción en el menú de preferencias.\n
Estas opciones están divididas en tres grupos para un entendimiento mejor: Actualizaciones, Mapa y Ruta.\n</string>
</resources>
